Universitat Rovira i Virgili
Treball de Fi de Grau : Creació d'un videojoc amb SDL2.0

Nom en clau: Wooden Snail

Autores:
	- Manel Hidalgo Agraz
	- Sergio Pérez González


Compilacion en Linux:

	g++ -w main.cpp -lSDL2 -o exe
